想要民主既, 實際d , 諗下移民去邊好過啦

習主席：一國兩制，一國為本，一國為根
中國好，香港好

姐係所有政策，係「中國優先」
因為個logic係：中國好，香港自自然好

其實人地都畫公仔畫出腸
你再遊行示威都冇用啦

不如實際d 諗下移民去邊個國家啦

錢？

香港現時 & 未來個定位，就係為中國人提供服務
包括銀行，法律，會計，保險 ...etc
已經係大勢所趨

要有計劃
賺夠錢就走人

香港人連兵都未當過
你以為和理非非真係反抗到？
咪天真啦

人地孫中山起革命都要武裝起義
你同人爭話事權，你唔用支槍支住人地個頭
你估你會爭得贏？

俾負皮既人真係好唔理性
根本大局已定

又係叫人還原基本步
90年代都而家都只係識叫人移民

差唔多成30年都無進步過

高層仔女個個走哂，學野啦

唔通旨意班笨土派 ？
開頭講到係威係勢 跟手縮入bu都做得出
靠佢地救？ 死撚得啦

見五毛請負皮上一頁，請勿糾纏爭論。

你講到咁叻你又唔出嚟做領隊

理想當飯食咩
好心認清現實啦

假設你自己係習總，香港有咁樣既人力服務資源，地理優勢
你會肯放生佢？

一邊爭取一邊儲錢唔得？
學支共高層

On9
講馬要跑快過隻馬？

講真 移到民又點
你會開心左